大家係坐定係企係到吻屎

如題

抆

瞓喺到

企出廳抆

痴撚線 樓主鐘意食屎

樓主係食屎狗

越吻越傷心

瞓係到吻 玩屎交 用面接住啲屎 跌落黎好溫暖